今日輸左7%點算好

諗住今日反彈入玩下輸到仆街依家

減倉啦

走曬豬2500 好痛

放心 一個月後你會非常感動今晚既decision